藍絲已經開始怒屌盧偉聰！

兩邊不是人

睇黎敵陣都唔係好齊心

兩面不是人

睇見班傻鳩藍絲咁火，我就開心哂

咁睇黎唔係fake account嚟喎
佢地係真心藍喎

佢好似話騷亂，淋病話暴動

估唔到有生之年可以見到全香港唔分顏色陣容政治取向一齊屌鳩死個政府 好撚感動

快d加入戰團

企硬唔讓/全讓都係激嬲一邊
讓一半唔讓一半，結果市民唔收貨，藍絲又唔接受
兩面不是人

777:we connect

我已經分唔到政府係真心膠定深謀遠慮了

好似馬克龍咁政策一時左一時右

結果激嬲哂左膠右翼一齊反佢

藍絲好多都係戇鳩
呢招明顯棄卒保全家
表明只係當日指揮官衝動
而唔係警察權力過大 策略錯誤
不過鳩官配藍絲 差唔撚柒多

好多謝7婆 今次事件真係令全港團結同令我覺得香港人呢個身份好自豪

今屆香港政府好應該攞諾貝爾和平獎
到底團結左幾多人

長輩圖新素材

至少2M

所以不停話前線班狗係condom絕對可以有效打擊佢地士氣

係時候出一哥長者圖

證明香港原來係咁多真心黐線佬，係想示威者趁地冧

班fans 真係on9
政府擺明扮讓步想緩和社會氣氛
班仆街反而追住政府咬 想主子死

係時候撥火

繼續分化呢班人

【召集大量連登仔】突襲! 分化藍絲第一擊 Fb反擊戰
陣間2點開戰 跪求大家幫手

連登仔快加入 機會難逄

統戰 統戰 要利用佢地

期待建制泛民本土大和解
政府表示我唔會自滿

原來警察入面有內鬼!!!! 篤灰!!!

歡迎一哥加入反暴政陣營

仲睇？快啲入去扮藍絲屌埋一份啦，
以其人之道還其人之身

分化撚全面進場

搞到我都嬲嬲地
想去留言tim...

有冇手足一齊去幫盧sir發聲

基層散仔應該都係

咁撚廢都做一哥

建制不了，借完佢哋過橋即刻割

一哥又要再度稿

傳送門

原來團結真係致勝關鍵
今次 兄弟爬山 真係冇撚得輸

下次再出應該3M人

入去幫手

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

幫幫手，同意就請推上熱門俾多d人睇到

不流血，不分化

求求大家睇下

搞成咁，今個星期日仲有冇撐警遊行㗎
我等開飯㗎

敵陣軍心不穩 互相割蓆 我地繼續團結

連登仔強項黎啦

煽風點火食花生

狗咬狗

長輩圖

快啲幫手！

仲諗，長輩圖教左我地d咩？分化啊！係時候有巴打去分化建制藍絲啦

我都對一哥好失望，點先做到藍絲

仲睇?
去留言屌佢啦

狗咬狗 喺時時候到我地出手

個堆係狗，仲要係明知屎都照食既食屎狗

一齊加入，讚禿鷹踩lo sir

抵啦

我真係恭喜你啊.jpg

搵人教佢哋焦土投票
下次寧願投對家都唔投建制

睇d留言完全分唔到 真心膠定假膠

撥佢老母火

慢慢玩

點止兩邊呀
仲有跟佢搵食嗰d condom都唔服佢啦

唔重要 分化到就可以

藍絲都可以玩分化

高招

Condom

睇黎搞一次反警大遊行
可以再多過200萬01人

笑到出聲.....wwww

笑撚死

呢班人會唔會就係黑警

呢啲叫咩知唔知？

狗咬狗骨呀

睇落啲語氣都唔似冇文化嘅廢老
點解今時今日仲有後生藍絲 好恐怖

可以招募佢地

其實果班仲係對立面 係我地有機會趁佢病要佢命

開唔切ac

長輩圖出動未

班廢中咁撚串，唔驚速龍小隊搵上門？

唔準你話佢地割蓆
明明佢地好團結咁話盧Sir唔識做一哥

盧sir都撐反送中

太極宗師:蘆葦聰

身邊同多同事都好似留言果堆人咁
諗起佢地聽日點屌就好笑

有缺口gogogo!!

搵人做醜人幫我地警察講好話

唔on9都唔會去撐警啦
岩啦岩啦食住花生睇狗咬狗

應該揾返堆愛國愛港支持一哥，強烈譴責前線自把自為破壞政府形象同佢哋大混戰

我地要擁護盧蛇

大家準備好入去同佢地搞分化未？

點止棄卒，棄車都黎緊

要永續柒婆
繼續we connect
一齊向港共施壓

支持前線警務人員

如果藍絲同黃絲一齊遊行屌9政府應該可以沖破300萬人

仲撐唔撐警大遊行嫁

一齊反對一哥又再次出賣前缐警務人員

我地快D入去支持一哥

建制分化的時候，我方非建制陣營係俾送中條例團結。

有無清知道張蓆依家有幾大？

衝呀！

睇見班支那狗真係好笑
又易比人撚又低收入又無能力

連登仔係時候化整為零，轉icon去藍絲page到附和下啦

各位記住依家呢個感覺
我地平時屌泛民班藍絲就係咁笑我地
我地要團結

呼籲呢班人禮拜日游行

我宣佈分化戰略開始成功 大家要繼續分化佢地

想加入黃絲亂黨

本來今日起身睇完連登
好重無力感 做咩都提唔起勁
頭先睇完個毅進南北朝個po
再睇埋兩個記者會
依加食住花生睇藍營狗咬狗
即刻開心返哂黎 多謝你地帶比我地歡樂

個時佢地點玩焦土，炸留言板一次過還番哂俾佢地

呢個post都係
笑到喊

大家有冇見到一哥參與遊行嘅相

最高level既不合作運動：超級合作運動

過街老鼠

大和解

入去玩分化 教佢地玩焦土投對家

屌你地啦係咪欺凌盧sir啊？

依家啊sir做野洗唔洗你教啊？

下咩台 識唔識玩架

根本藍屍係另類暴徒

咪好囉，等班藍絲送佢一程

其實係，我仲記得盧係下午同大家講 無斷送一生前途 咁上下既野，之後林鄭/政府稿晚上先講暴動。

內訌

一定加入

各位我地既戰略係入去玩焦土，教佢地投對家啊

夜晚開戰黎做咩

聽朝約個時間啦

記得逐個回覆回應,唔係怕佢地睇唔到

大家留意下各大藍絲陣地
一有屌一哥既留言即刻附和佢/同佢嘈支持一哥

300萬01人

你真心覺得以家支持政府既有一百萬人？

鼓勵下建制推佢落台

見到有狗fd ig怒屌

其實葉瘤可以做到呢個角色
只要泛民肯放下身段同佢傾

睇尼要開分身，扮下籃C 同佢地玩下

正

撚狗

跪求長輩圖

唉 點解香港會搞成咁

咩紫荊花有圓又潤咩意思

真係有藍絲like我D留言,原來佢地係真心蠢

佢地真係蠢唔係扮

救命
我想幫手讚
但分唔到邊d係真膠同假膠

藍絲無你咁好球技 轉身無你咁快呀署長

巴打好波

班庇護工場友隊都未必識排，你要佢地齊心實在太苛刻

大家乘勝追擊，做敵陣分化撚

冇錢收掛

作反啊！！！！

好撚好睇

黑紫荊半朵謝咗

做騎牆派永遠都係死得最慘嗰個, 好心佢堅定企係淋病一邊都仲可博到中央照顧, 而家真係兩面不是人

歷史證明，好多腐敗嘅政權，城牆都係先由內倒下……

雜種都等緊錢洗 邊有閒錢玩呢味野

但到底點解可以有人咁撚反智

去撥火先

280萬01人。。。

笑死人咩

打退堂鼓又攻擊
以後仲敢唔敢跟民意

既然一哥射咗波比前線指揮官，
不如睇下前線點解釋好過

的士司機 休班警員 商界人士 00後

我地！一齊！加入！藍絲！

慘了 前線

發覺呢班友開親記者會都實奶野

分化佢地！

屌我仲一路以為係收左錢先會扮藍絲 原來咁多真野..

let's watch the world burn

暴動佢親口講㗎

下邊有無考慮發動寒戰呀

讚晒啦

呢個係好好嘅借鑒 如果我地割席分化就會好似佢地咁

原來之前我地內鬥係外人眼中係咁樣衰

其實4000蚊已經係咁

得罪全世界

今次真係好睇

好玩了 分化埋藍絲

條友依家係到射膊 推d細既去死 警犬們 你睇下呢個就係你地個呀頭

正
即刻 send 咗

又上咗保貴嘅一課 多謝777

牠是美帝CIA派來為主席添麻煩的

死啦
何君堯個撐警大遊行點算

不過我哋未爭取到取消定性同釋放被捕人士
唔好鬆懈

好睇囉

再講多次，當日叫開槍係佢

Condom仔

成班傻鳩

好睇！

一齊加入煽下風先

見到 FB 有啲朋友突然變做藍絲，加入建制陣營嘅互罵，好正!

睇到素材兩個字已經想笑

到底蓮花有咩魔力令廢老睇乜信乜

大把
一堆入去個陣洗哂腦
一堆離地家庭，老豆老母深藍，自細到大剩係睇cctvb

已經見到好多難分真與假嘅留言

咪撚痴埋我地度

改做"維護"示威者好似好D

留名等睇更多警察同醫護加入我哋

要+1呀

777達致we connect

po班condom仔ig story黎睇下

佛教

原來盧蛇先係最大內鬼

btw鄧阿盧sir慘 ，一望就知佢唔係玩政治

可以去呢度玩埋

push

其實警察本身係中立執法者
係唔應該亦唔需要掂政治
係由禿鷹開始先on99自己賴屎上身

呢個曲直難分喎

推

又要整長輩圖

「原来卢伟聪是黄屍😡😡」

Chan Taiman呢d名都改得出

#155

模仿佢地語氣講野
自己睇返都覺得尷尬

依種係港人講地風格

可copy 佢哋最叻用埋晒啲whatsapp sticker icon

林奠功勞最大

我哋個個都係演技派依家

same

狗咬狗好好睇

記得加啲錯別字
間唔中幾個字用殘體

大家可以混入去一齊附和

早潛入早享受

我一直支持警察，没想到一哥居然这样！
我不能接受！😡

附和中

開多咗3個FB ACC

好多自己人

最佳新晉演員

為左個女仔 搞到香港亂成咁 林鄭好醒啊

藍絲性格，除左自己，咩都屌家啦！

好明顯係佢想分化敵人 點知分化左自己人

但大家要留得聰明啲

要代入老嘢思維

咁撚蠢都做到一哥

屌 我俾港人港地block撚咗
無得支持香港警察

有冇偽藍絲account入去分化警方同藍絲！快！

個人品味要求

可唔可以整一張 十三億人震驚了.jpg 俾我？

屌，入去睇一睇，分唔到真假

咁即係而家612唔係暴動?

如果係個page到支持一哥割蓆

會唔會搞到班藍絲精神崩潰

一切都係搞大佢個肚既男人錯

我地唔可以一面倒屌盧偉聰
要搵啲人扮下支持佢，如果唔係就冇左分化個效果

黃藍大和解
We connect

係呀
做戲要識做

內鬥+反了

大家開開心心去建制page話自己有參與，今日盧一哥講完真係輕鬆哂

有冇考慮下一面倒支持

飛常時期要用飛常方法

睇嚟政府要團結成個香港

引戰基本啦

波台成日扮敵對球迷出po

機會嚟 呢個時候要撐盧sir
呼籲佢對5個義士徹控

同埋hide左profile先好留言

之後建制有咩旅行團呀一定要參加，派米幫阿婆囉再同佢地講係民主派派既

嘩 睇到我人格分裂
曲直難分

波台手足，真係當食生菜咁出post

話咁快又捧緊一哥，踩林鄭下台

想睇

南亞仔呢期好勇

盧偉聰嘅花名係「無謂衝」
其實佢軟弱一早就已經傳通街

記得 2016 年旺角之後
網上亦有廣傳佢嘅命令前後不一
令到當時在場嘅警犬應對非常被動

[麻煩大家幫手share出去]
新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

政府陣型都唔團結 又道歉 星期日撐警遊行凍過水 又少幾舊

正呀

想分化和理非同勇武
點知分化咗班廢中廢老先

最後通牒 Deadline 5 p.m. 20/6

眾巴打deadline 定左啦 唔該推爆佢話俾大家知

好老實，
呀一哥真係似傻仔。

玩完之後,自己都唔記得自己企邊,亂到

有啲假ac 要作profile 先似㗎

唔好意思，借個位嚟，呢個係最新版本

幫手推一推post

最後通牒 Deadline 5 p.m. 20/6

正宗撚狗

鐘意分化既 就入去分化人地啦

on9

我愛你 加油

屌我分唔到呀媽我好亂呀

屌

啱聽嘅就係訓練, 唔啱聽嘅就係磨練

呢個就係做警察嘅第一戒條, 對命令嘅絕對服從! 你要佢哋絕對服從就要相信佢哋自己做緊嘅嘢係正義, ( 呢個同宗教信仰訓練有啲關係 ) 難聽D講句你可以話佢哋被洗腦.

你都戇鳩, 咪撚玩啦! 佢縮沙咋

比藍絲屌兩句啫
傳波出去最好

屌你梗係要下台啦

都照例潑一潑大家冷水：對家市民分化，其實唔係好大問題。始終班官氹一氹佢哋又會乖乖排返隊。當然鍵戰有用，但唔好當淨係鍵戰就有用。

重中之重，都係要激到班官繼續犯錯。繼續騷擾佢哋出沒嘅地方，俾壓力佢哋。當然要繼續要求撤回修例。

預咗負皮，大家如已清醒最好

如果真係判刑示威市民有罪
咁班警犬應該終身監禁

兩頭唔到岸
不如直接支持我地
我地呢邊多啲人

其實今日見禮義廉又叫啲老人登記做票倉

你老味成班廢老唔訓

睇藍線互屌篤灰割蓆真係好心涼

盧偉聰又係衰嘅，當前綫係避孕套，用完即棄

藍絲全部炒車，政府由特首、警狗阿頭到議員，人人轉軚，又係難堪嘅

內地美女來港失行李，感慨香港警察辦事不周，還是內地較安全

有冇巴絲貼過去玩下

分分鐘d藍絲係警犬假ac嚟

我

6月20號晚11點前, 政府必須作出正面回應!
否則, 6月21號立法會開會, 兵分三路, 一齊開佢老母!

1. 完全撤回逃犯條例二讀
2. 完全收回6.12暴動論
3. 全數釋放被補示威者
4. 嚴懲警方濫暴濫權
5. 檢討醫管局洩漏私隱問題

同時做囉,無野做又唔敢上前線既和理非得閑咪上去講兩句
文宣點都唔會一朝一夕就有用既招數,
但如果有恆心搞落去,其實都有效果

港台

唔尊重上司仲係度嘈
紀律部隊wo

香港而家依然有唔少既中年以上人士係真藍

未就係 上司話咩就咩架啦
更可況係紀律部隊

而家 林鄭都亂撚曬
就算佢唔下台

可以管得幾多個

警務處真係徹底比玩殘
我覺得警務處要重拾威信
要成立一個唔屬於警務人員嘅監警會

如果唔係都難以服眾
每次見到都要講聲黑警

完了完了 啲藍絲page個個怒屌

一早都話毒蛾、聰哥擺明港英餘孽，同偉大的習總作對抵屌

一路睇一路笑死我
到底個page仲有無真藍絲出聲
分唔出邊個係真藍絲

我fb都有個真心藍嘅師奶
都係到屌政府無能又解釋不足條例又跪低

政府唔係無能，係為美國、英國下一盤很大的棋

聽朝記得fw 長輩圖

成班傻閪

我連樓下個管理員藍絲阿嬋也fw 咗放心佢地有權利知政府幫英美對抗習總這個大陰謀

真呀 要呀！

我已經分唔到佢地真膠定假膠

我已經分唔到入邊啲留言邊個係真邊個係曲

咩色都唔緊要啦，呢個時候最緊要識分到黑白就得

真係心涼

齊鼓掌

藍絲其實係社會少數人意見，
梗係唔會為佢地同200萬01個人作對

可唔可以寫篇現職前線黑警的話 屌柒盧sir

屌你個閪 自行分化

大家去何君堯個page留言吧

係時候潑埋建制議員，先分化無咁支持既警察，好少出聲個d

全部都真心嘅

人地想分化我地
咁不如我地自己走去分化左人先

一哥其實係咪企我地呢邊架，上次就話立法會無人做乜衝，今次就賴指揮官同林鄭話香港人暴動

重申一次唔係撐
係冇人想食咁大隻鑊

根本就係推前線警去死 掟雜物又告暴動 掟氣油彈又係告暴動
即係摶人橫死掂死揀後者 甚至更強武力
反林鄭同盧偉聰啦差佬!! 唔係仲做擋煞金魚吓話？

Push

廢老只會坐喺茶樓 茶記
睇住大電視CCTVB屌鬼架咋
邊會出黎上街

有人永遠屌唔醒
好屯公啲廢老咁

有錢收果陣

因為佢地覺得要收錢先會出黎

好撚柒

應該大部份人要扮撐一哥，講到係班弱智低層黑警犯錯。

因為真係有好多弱智低層黑警睇呢類page，以為仲有好多人撐佢哋，要分化埋佢哋，令佢哋感覺到，呢類post實際原來只係撐政權，而唔係撐警察。

文宣 ! 我哋快啲煽動!

聰：你哋咪阻我平平安安咬長糧等退休

但又connect唔晒

但總之目標一致

都係屌警察老母！

好多受緊利益

茶樓忽然多咗成班孔明（事後版）、智者、軍師，笑撚到我碌地

開多條戰線！

長輩圖，要出場啦！

我國正與美國貿易戰，
台灣印度一直對我國虎視擔擔之時。
竟然喪權辱國向記者低頭，
放生暴徒，出爾反爾。

大家多用残體字去覆

又係時候做長輩圖了

香港一哥傷害前綫警員及國家人民感情

大家快加入戰線

打又唔夠力。壓力又要下面食， ED 一哥有鬼用

文宣組又可以做野

李私煙呢?

似係北京屌得佢哋好甘，響新指示落嚟前
你叫佢哋食屎都得

俾班警察睇下班「支持者」真面目

政府四面楚歌

屌你一哥驚閪咩，30號仲有撐黑警大聯盟班支持者呀
不過佢唔知佢捱唔捱到咁多日

耶和華使法老心硬

張建宗話唔關政府高層事

連登工大戒律 分化。篤灰

唔好意思呀
多口問句 如果咁樣寫嘅話
咪會真係變咗支持班黑警
班老嘢廢老唔識反諷呢啲嘢㗎喎
隨時真係話我哋係暴動？

利申：真係唔明想問下 完全支持所有文宣組巴絲嘅活動

嘩屌

政府陣營全面內訌，其他陣營大和解，真係we connect

幫手推

拉一派打一派
學番三毛中共招數

呢班應該係真心，babykingdom收錢果班仲屌緊暴徒

中間派兩家茶飯無一個無辜

wish

其實班廢老係唔係都話我地暴動 而家最緊要係搞到佢地內訌

狗咬狗骨
精彩

藍絲真係無腦點解會發展出一套咁戇鳩嘅思想體系？

原本就係因為智障先支持警狗
依家又因為智障反警狗
政府咩感受

經驗所得，當中 c9佔好多

吊咁直接

我有check過
好多真藍絲ac都屌緊政府/前線/建制 是但一邊

揾人撐下一哥啦

抵啦

屋企個廢老已經大叫道歉，點解道歉

建制派之前嘅成功係因為團結，起碼表面上係，有西環大台
依家到佢地割席、篤灰、內訌！

我地唔可以蹈其覆轍，汲取五年前教訓
堅持不割席！不篤灰！
兄弟爬山，互勵互勉！

[兄弟爬山] 和理非對勇武自白嘅回應

其實呢個只係一般既宗教概念，靠不斷洗腦，灌輸一d似是而非，講咗等於無講既廢話等人覺得你好有道理，然後偷偷灌輸其他概念，藍絲呢個情況就係不斷話政府啱，市民錯

又可以見到佢哋狗咬狗嘅畫面！

Sor比錯負評

撥火喇喂

佢哋屌一哥撐前線，我哋就應該入去開多派屌前線保一哥

陳雲：如果大阪G-20一役失敗，林鄭月娥將捲土而來。目前，特首無講撤回草案，她也無心辭職，警察無道歉及革職，義士被控告和迫害中，無數遊行者被記錄及算帳。香港憲法保衛戰一旦失敗，共產黨送五六十萬香港人去流放粵北，共產黨是做得出的。
大阪向特朗普陳情，是最後一戰，不過我也估計會被泛民偽港獨搞壞。
香港人從來是死在賣港的香港人手上。
戰略是有的，而且是冠絕古今中外的陳雲戰術，不過，因為遇到勁敵——香港人，愚昧、高傲、歹毒也是冠絕古今中外的香港人，故此未必有效。

點解啲page 咁多真心撐警 五毛 ....
呢個世界無得救..

見到警察嘅屋企人及親友應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢哋都要鄙視佢哋，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢哋嘅良知 喺街見到警察嘅屋企人及親友唔鬧佢哋，就好似搭地鐵見到一班痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

推 學共產黨最叻果招 搞分化

狗咬狗咁精彩

入到去真係難分真與假

分唔到邊個真藍邊個假藍
港人港地個page終於爆炸

長輩圖攻勢太強
中國人人最愛陰謀論

有冇人做二五入去踩多兩腳

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運動
長期作戰，理性，非暴力！

香港特朗普

說到能做到

如果我地支援盧盧,佢地會唔會仲嬲

行左又死行右都死

呢獲你仲唔含家剷